{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019809",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070224?place[place_type]=GID&place[gid]=1070224&place[latitude]=34.7252486619&place[longitude]=128.0250730804&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 라별 풀빌라펜션"
    },
    "text": "南海ラビョルプルビラは宿泊施設で、入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 室内バーベキュー場では炭グリルの使用が禁止されており、ザイグルの使用は可能です。 満18歳未満の未成年者は入室できず、予約人数に人数が追加される場合には事前に連絡が必要です。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、ご利用時間をお守りください。 客室及び周辺施設を毀損または紛失した場合、宿泊客は損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 臭い食べ物の調理も不可能で、喫煙は客室内では禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違っている場合は、自動的に予約キャンセルとなり、再予約ができます。 スパ及びジェットプールは利用時間が制限なく、利用は無料です。 個別バーベキュー場は、特別な日に友達、恋人、家族と一緒にバーベキューパーティーを楽しむことができる空間です。 IPTVとWiFiを提供し、客室でインターネットを自由に利用でき、プールビラプールも運営されています。 駐車はペンション内にあり、ファミリーペンションでは救命胴衣もレンタル可能です。 ペンション周辺には様々な観光地がありますので、観光も楽しめます。 1. 最大4人シリウス-メゾネットタイプスパルーム: 基準2人 / 最大4人カペラ-メゾネットタイプスパルーム: 基準2人 / 最大4人ペガサス-メゾネットタイプスパルーム: 基準4人 / 最大6人カシオペア-ファミリールーム: 基準6人 / 最大10名2。最大4名シリウス-メゾネットタイプスパルームは2名基準で提供される客室です。 3. 同じ方法で最大4人カフェラ-メゾネットタイプスパルームと最大4人ペガサス-メゾネットタイプスパルームも2人基準で利用できます。 4. また、最大4人を収容できるポラリス-フルビラルームと最大6人を収容できるカシオペア-ファミリールームも提供されます。 5. 最後に、最大10人が収容できるファミリールームもあり、様々な宿泊オプションでリラックスすることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "南海ラビョルプルビラの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "南海ラビョルプルビラの入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "南海ラビョルプルビラの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "南海ラビョルプルビラの退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "南海ラビョルプルビラの室内バーベキュー場ではどのようなグリルの使用が禁止されていますか？",
            "answer": "南海ラビョルプルビラの室内バーベキュー場では炭グリルの使用が禁止されていますが、ザイグルの使用は可能です。"
        },
        {
            "question": "南海ラビョルプルビラの未成年者は入室できますか？",
            "answer": "南海ラビョルプルビラでは満18歳未満の未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "南海ラビョルプルビラの予約人数に人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "南海ラビョルプルビラの予約人数に人数が追加される場合は事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "南海ラビョルプルビラの追加人数に対する費用はどのように発生しますか？",
            "answer": "南海ラビョルプルビラの追加人数に対する費用は発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "南海ラビョルプルビラの最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "南海ラビョルプルビラの最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "南海ラビョルプルビラでペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "南海ラビョルプルビラでペットを連れて宿泊する場合、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "南海ラビョルプルビラの客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "南海ラビョルプルビラの客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "南海ラビョルプルビラで臭い食べ物の調理は可能ですか？",
            "answer": "南海ラビョルプルビラでは臭い食べ物の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "南海ラビョルプルビラの客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "南海ラビョルプルビラの客室内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "南海ラビョルプルビラで無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟をすることはできますか？",
            "answer": "南海ラビョルプルビラでは無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "南海ラビョルプルビラで重複予約が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "南海ラビョルプルビラで重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "南海ラビョルプルビラの駐車場はありますか？",
            "answer": "南海ラビョルプルビラには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "南海ラビョルプルビラでは救命胴衣のレンタルが可能ですか？",
            "answer": "南海ラビョルプルビラではファミリーペンションでは救命胴衣のレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "南海ラビョルプルビラの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "南海ラビョルプルビラの周辺には様々な観光地がありますので、観光も楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 791,
        "QA": 785
    }
}